玩動物森友會食左三條女，你問我答

想去你個島

啲女食唔島

其中兩個係佢地？

我食左五條，你問返我

仲有一個係佢前妻 FCED